點先知我係咪我老豆老母個女？

產檢驗媽咪既血就可以check到BB 既DNA有無唔正常
即係佢血有兩個人既dna?
咁呢個時候媽咪check DNA
證唔證明到係佢老豆老母既女？

利申 無讀bio

首先你除褲望一望先

驗DNA